香港帶伸警棍出街係未犯法？

我男朋友係美國，連佢都覺得香港亂成咁好危險
叫我自己帶啲嘢傍身

本來叫我帶刀仔
但我覺得帶點兒太過，同埋我鍾意打嘢多啲
佢就叫我帶伸縮警棍。

咁帶出街係未犯法呢？

得就得
唔得就唔得
唔識就唔好答，無人迫你

第217章 《武器條例》
[第2及17條]
違禁武器
中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
(由1990年第394號法律公告增補)
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或
尖端則從拳頭指縫間突出
你話碌棒唔係鋼 係膠棒 係鐵棒 係銅棒
告唔告得入我就唔知喇
但係我肯定一定俾人捉返去先

謝謝
我已經知道答案了
搵緊其他方法